你哋太天真啦小朋友！

你地太天真了！小朋友！你哋太天真啦連登仔，你哋面前即係共產黨！你哋一開始就已經錯共產黨只係相信槍杆子你哋玩完啦要死就要死絕對冇其他希望！真話一定唔喜歡聽！你哋冇革命嘅條件！唔係要口交！革命！

小你老母朋友?
我叫你死廢中你會點?
死
廢
中